支那人是... (字數上限十二字)

狗

辱華字眼

支那人什麼都不是